港大新增「文理學士」包括AI Design Fintech Health

香港大學將於2019至2020學年開設「文理學士」全新課程。據資料顯示，課程內容包含10個學院參與設計，希望修讀該科目的同學能應付未來15年甚至30年的轉變，並旨在培養未來社會領袖。

文理學士共有五個學士學位課程，預計共招收約100人。五個學士學位課程包括：
1）文理學士【BASc】
2）文理學士(應用人工智能)【BASc(Applied AI)】
3）文理學士(設計+)【BASc(Design+)】
4）文理學士(金融科技)【BASc(FinTech)】
5）文理學士(環球衞生及發展) 【BASc(GHD)】

上述系列學士課程共涉及10個學院，有利課程將文學與科學結合，培育學生綜合不同知識領域的思考方法，而部份課程會由兩名不同學系的教授授課，可讓學生更能掌握不同學科之間的關連。

此外，校方會要求學生前往國外頂尖學府交流，如耶魯大學、倫郭大學學院及加州柏克萊大學等，他們亦會透過課程到機構實習，包括聯合國（UN）、世界衛生組織（WHO）和谷歌（Google）等，讓同學可與不同背景的團隊合作從中學習。

Design+

仲有得去美帝交流

Design+
聽到個名都覺得慘

文理學士

畢業去 interview

HR: 你大學讀咩？
我: design+
HR:

design+

HR: 你大學讀咩？
我: design+
HR:

聽講係under architecture, studio base
其中一個係architecture course
可以去Harvard design school
不過有d 四不像

學名: 周身刀學士

old news is so exciting

讀Design就返Poly啦

癡線 poly design school刷排名刷到 刷到亞洲第一第二，全球top 20。

打飛機就一流，出黎14k乞食 不了

有咩打唔打飛機
讀得都係為興趣 鍾意先會讀
為人工讀其他野啦
同埋唔係個個都14k

咁只係design本身搵唔到食姐

文理都係乞食

周身刀冇把利

開頭以為BASc係bachelor of applied science...

Design係香港話之你係hku 都一樣係乞米

仲要佢其實唔係真係design
完全唔知jm9

hku grad返工咪又係同hkdi一張枱

要讀真design 去art school?
Btw 之前間scad 都執咗啦